<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">RoseraiePersolino</string>
    <string name="visitor">Visiteur</string>
    <string name="technical">Technique</string>
    <string name="map">Carte de la roseraie</string>
    <string name="elenco_rose">LISTE DE ROSES</string>
    <string name="rosa1">CENTIFOLIA ROSE</string>
    <string name="descrizione1"> La rose Centifolia est appelée la rose du peintre car elle est souvent représentée dans les peintures d artistes flamands. Développés aux Pays-Bas, ses pétales sont rose vif, avec des feuilles épineuses et vertes et de nombreuses fines épines.</string>
    <string name="rosa2">TEA ROSE</string>
    <string name="descrizione2">Le thé rose est appelé ainsi car il se caractérise par un arôme intense qui rappelle le thé frais. Originaire de Chine, elle a voyagé sur des navires transportant du thé en Europe. Caractérisé par des pétales jaune vif, il peut atteindre une hauteur de 2 mètres. Il produit des fruits appelés akènes légèrement recouverts de poils. Il peut supporter des températures basses et élevées, mais a besoin de beaucoup de lumière pour vivre.</string>
    <string name="tutte_rose">CHERCHER DES ROSES</string>
    <string name="exit_button">Si vous avez terminé votre visite, cliquez ici</string>
    <string name="uscita">MERCI PUOR LE</string>
    <string name="uscita2">VOTRE VISITE</string>
    <string name="rosa3">ROSA MISTER LINCOLN</string>
    <string name="descrizione3">La rose de Mister Lincoln fleurit pendant les mois d été et d automne avec une floraison unique. Il a un ton rouge écarlate et est velouté au toucher. C est une fleur double avec 15 à 30 pétales et un arôme intense. Il peut survivre entre -10 ° C et 37 ° C et convient donc à des habitats tels que le nord de l Italie et les Apennins.</string>
    <string name="rosa4">ROSA GALLICA VERSICOLOR</string>
    <string name="descrizione4">Cette très ancienne rose est une mutation de R. gallica officinalis. C est probablement la plus ancienne des roses panachées. Les fleurs sont rouge clair et blanc, striées de différentes manières. Cette plante ne se développe pas particulièrement, elle a un port légèrement érigé et compact qui change, se cambrant, lorsque la floraison est à son maximum de croissance et est recouverte de feuilles vert clair qui s estompent en gris. Ce n est pas très épineux mais les branches, les brindilles et les pédoncules sont recouverts d un dense tissu de soies.
La plus romantique des nombreuses légendes à ce sujet dit qu'il tire son nom de "Fair Rosamund", l'amant d'Henri II.</string>
</resources>