<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">JardínDeRosasPersolino</string>
    <string name="benvenuti">Bienvenidos</string>
    <string name="start">COMIENZA TU VISITA</string>
    <string name="visitor">Visitante</string>
    <string name="technical">Técnico</string>
    <string name="map">Mapa del jardìn de rosas</string>
    <string name="elenco_rose">LISTA DE ROSAS</string>
    <string name="rosa1">ROSA CENTIFOLIA</string>
    <string name="descrizione1">La rosa Centifolia se llama rosa del pintor porque a menudo se representa en las pinturas de artistas flamencos. Desarrollado en los Países Bajos, sus pétalos son de color rosa brillante, con hojas cerdas y verdes y muchas espinas finas.</string>
    <string name="rosa2">ROSA TEA</string>
    <string name="descrizione2">La rosa de té se llama así porque se caracteriza por un aroma intenso que recuerda al té fresco. Originaria de China, viajó en barcos utilizados para transportar té a Europa. Caracterizado por pétalos amarillos brillantes, puede alcanzar una altura de 2 metros. Produce frutas que se llaman aquenos ligeramente cubiertos por el cabello. Puede soportar altas y bajas temperaturas, pero necesita mucha luz para vivir. </string>
    <string name="tutte_rose">BUSCAR ROSAS</string>
    <string name="exit_button">Si ha terminado su visita, haga clic aquí.</string>
    <string name="uscita">GRACIAS POR</string>
    <string name="uscita2">SU VISITA</string>
    <string name="rosa3">ROSA MISTER LINCOLN</string>
    <string name="descrizione3">El señor Lincoln floreció durante los meses de verano y otoño con una floración única. Tiene un tono rojo escarlata y es aterciopelado al tacto. Es una flor doble con 15 a 30 pétalos y un aroma intenso. Puede sobrevivir entre -10 ° C y 37 ° C y, por lo tanto, es adecuado para hábitats como el norte de Italia y los Apeninos.</string>
    <string name="rosa4">ROSA GALLICA VERSICOLOR</string>
    <string name="descrizione4">Esta rosa muy antigua es una mutación de R. gallica officinalis. Es probablemente la más antigua de las rosas abigarradas. Las flores son de color rojo claro y blanco, veteadas de diferentes maneras. Esta planta no se desarrolla particularmente, tiene un hábito ligeramente erecto y compacto que cambia, arqueándose, cuando la floración está en su máximo crecimiento y está cubierta de hojas de color verde claro que se desvanecen a gris. No es muy espinoso, pero las ramas, ramitas y pedúnculos están cubiertos por un denso tejido de cerdas.
La más romántica de las muchas leyendas al respecto dice que toma su nombre de "Fair Rosamund", el amante de Enrique II.</string>

    <string name="fioritura">PERÍODO DE FLORACIÓN</string>
    <string name="colore">COLOR</string>
    <string name="forma">FORMULARIO</string>
    <string name="profumo">PERFUME</string>
    <string name="area">ÁREA CLIMÁTICA</string>
    <string name="altezza">ALTURA</string>
    <string name="diametro">DIÁMETRO</string>
    <string name="malattie">ENFERMEDADES</string>


    <string name="fioritura1">Único y Tardío</string>
    <string name="colore1">Único y Tardío</string>
    <string name="forma1">Globulosa, las flores se abren en una copa profunda</string>
    <string name="profumo1">Intoxicante y dulce </string>
    <string name="area1">Todos</string>
    <string name="altezza1">120</string>
    <string name="diametro1">10</string>
    <string name="malattie1">Hongos y parásitos</string>

    <string name="fioritura2">de mayo a septiembre</string>
    <string name="colore2">Amarillo brillante</string>
    <string name="forma2">Flores grandes compuestas por un cáliz compuesto por 5 sépalos y una corola con 5 pétalos y estambres </string>
    <string name="profumo2">té</string>
    <string name="area2">Puede soportar altas y bajas temperaturas </string>
    <string name="altezza2">200</string>
    <string name="diametro2">9</string>
    <string name="malattie2">Hongos y parásitos</string>


    <string name="info">Para más información</string>

    <string name="fioritura3">giugno-ottobre</string>
    <string name="colore3">rojo escarlata aterciopelado</string>
    <string name="forma3">flor doble con 15-30 pétalos</string>
    <string name="profumo3">intenso</string>
    <string name="area3">sobrevive entre -10 y 37 grados, en el norte y en los Apeninos</string>
    <string name="altezza3">100</string>
    <string name="diametro3">12</string>
    <string name="malattie3">ácaros y pulgones</string>

    <string name="fioritura4">Verano unico</string>
    <string name="colore4">jaspeado</string>
    <string name="forma4">Semi-doble con 22-34 pétalos</string>
    <string name="profumo4">Gran</string>
    <string name="area4">4/8 zonas muy frías</string>
    <string name="altezza4">90</string>
    <string name="diametro4">90</string>
    <string name="malattie4">oidio</string>


    <string name="call">Chiamaci</string>
    <string name="credit">Creado por: Angeli Luca, Gamberini Giulia, Raimondi Ilaria, Tarozzi Alessia</string>
    <string name="where">Ingegneria Elettronica e Telecomunicazioni - Università degli studi di Bologna - Laboratorio di Software per le telecomunicaioni</string>
</resources>