<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">PersolinoRosengarten</string>
    <string name="benvenuti">Willkommen</string>
    <string name="start">BEGINNEN SIE IHREN BESUCH</string>
    <string name="visitor">Besucher</string>
    <string name="technical">Technisch</string>
    <string name="map">Karte des rosengartens</string>
    <string name="elenco_rose">LIST DER ROSEN</string>
    <string name="exit_button">Wenn sie lhren besuch beendet haben, klicken sie hier</string>
    <string name="uscita">VIELEN DANK FUR</string>
    <string name="uscita2">LHREN BESUCH</string>
    <string name="rosa1">ROSE CENTIFOLIA</string>
    <string name="descrizione1"> Die Centifolia-Rose wird als Malerrose bezeichnet, da sie häufig auf Gemälden flämischer Künstler abgebildet ist. Die in den Niederlanden entwickelten Blütenblätter sind hellrosa mit borstigen und grünen Blättern und vielen dünnen Dornen.</string>
    <string name="rosa2">ROSE TEA</string>
    <string name="descrizione2">Die Teerose wird so genannt, weil sie sich durch ein intensives Aroma auszeichnet, das an frischen Tee erinnert. Die gebürtige Chinesin reiste auf Schiffen, mit denen Tee nach Europa transportiert wurde. Es zeichnet sich durch leuchtend gelbe Blütenblätter aus und erreicht eine Höhe von 2 Metern. Es produziert Früchte, die Achänen genannt werden, die leicht von Haaren bedeckt sind. Es verträgt sowohl hohe als auch niedrige Temperaturen, braucht aber viel Licht, um zu leben.</string>
    <string name="tutte_rose">SUCHE NACH ROSEN</string>
    <string name="rosa3">ROSA MISTER LINCOLN</string>
    <string name="descrizione3">Die Mister Lincoln Rose blüht in den Sommer- und Herbstmonaten mit einer einzigartigen Blüte. Es hat einen scharlachroten Ton und fühlt sich samtig an. Es ist eine gefüllte Blüte mit 15 bis 30 Blütenblättern und einem intensiven Aroma. Es kann zwischen -10 ° C und 37 ° C überleben und eignet sich daher für Lebensräume wie Norditalien und den Apennin.</string>
    <string name="rosa4">ROSA GALLICA VERSICOLOR</string>
    <string name="descrizione4">Diese sehr alte Rose ist eine Mutation von R. gallica officinalis. Es ist wahrscheinlich die älteste der bunten Rosen. Die Blüten sind hellrot und weiß, unterschiedlich gestreift. Diese Pflanze entwickelt sich nicht besonders, sie hat einen leicht aufrechten und kompakten Wuchs, der sich ändert und wölbt, wenn die Blüte ihr maximales Wachstum erreicht und mit hellgrünen Blättern bedeckt ist, die zu grau verblassen. Es ist nicht sehr dornig, aber die Zweige, Zweige und Stiele sind von einem dichten Geflecht von Borsten bedeckt.
Die romantischste der vielen Legenden besagt, dass sie ihren Namen von "Fair Rosamund", dem Liebhaber Heinrichs II., Hat.</string>

    <string name="fioritura">BLÜHENDE ZEIT:</string>
    <string name="colore">COLOR</string>
    <string name="forma">FORM</string>
    <string name="profumo">PARFUM</string>
    <string name="area">KLIMAFELD</string>
    <string name="altezza">HÖHE</string>
    <string name="diametro">DIAMETER</string>
    <string name="malattie">KRANKHEITEN</string>


    <string name="fioritura1">Einzigartig und spät</string>
    <string name="colore1">Pastell stieg auf</string>
    <string name="forma1">Globulose, die Blüten öffnen sich in einer tiefen Tasse</string>
    <string name="profumo1">Berauschend und süß </string>
    <string name="area1">Alle</string>
    <string name="altezza1">120</string>
    <string name="diametro1">10</string>
    <string name="malattie1">Pilze und Parasiten</string>

    <string name="fioritura2">Mai bis September</string>
    <string name="colore2">Hellgelb</string>
    <string name="forma2">Große Blüten bestehend aus dem Kelch bestehend aus 5 Kelchblättern und der Corolla mit 5 Blütenblättern und Stamas </string>
    <string name="profumo2">tee</string>
    <string name="area2"> Kann sowohl hohen als auch niedrigen Temperaturen standhalten</string>
    <string name="altezza2">200</string>
    <string name="diametro2">9</string>
    <string name="malattie2">Pilze und Parasiten</string>

    <string name="fioritura3">Juni-Oktober</string>
    <string name="colore3">samtrot rotscarlatto</string>
    <string name="forma3">Doppelblüte mit 15/30 Blütenblättern</string>
    <string name="profumo3">Intensiv</string>
    <string name="area3">überlebt zwischen -10 und 37 Grad, im Norden und im Apennin</string>
    <string name="altezza3">100</string>
    <string name="diametro3">12</string>
    <string name="malattie3">Milben und Afidi</string>

    <string name="fioritura4">einzigartiger Sommer</string>
    <string name="colore4">Abwechslungsreiche</string>
    <string name="forma4">Doppel Halb mit 22/34 Blütenblättern </string>
    <string name="profumo4">Großartig </string>
    <string name="area4">4/8 Kaltzonen</string>
    <string name="altezza4">90</string>
    <string name="diametro4">90</string>
    <string name="malattie4">oidio</string>

    <string name="info">Für mehr Informationen</string>
    <string name="call">Anruf</string>
    <string name="credit">Erstellt von: Angeli Luca, Gamberini Giulia, Raimondi Ilaria, Tarozzi Alessia</string>
    <string name="where">Ingegneria Elettronica e Telecomunicazioni - Università degli studi di Bologna - Laboratorio di Software per le telecomunicaioni</string>

</resources>